強烈建議譚仔推出小食汁湯底

跟本將小食汁加落清湯底已經完勝佢個麻辣湯底

係 勁撚正 又香又麻

豬耳個汁

皮蛋豬耳